power btn 冇反應 part2

我之前就上嚟問過power btn 㩒完冇反應
之後我拎咗隻牛去代理到換，佢都換咗俾我。個陣都開到機。

但冇幾日個power btn又冇反應，當我以為隻牛又死，開咗拖把制過幾分鐘再㩒power btn 又得返。

（我啲電腦會插哂落有制嘅拖把，夜晚唔用會熄，用個陣先開制）

但開咗機之後發現個時間會早過現實時間
上網check 過可能關cmos 電池事

但我部機都係砌咗唔夠 1年，會咁快冇電嘅咩？

同埋今日等咗好耐個power btn 又係㩒完冇反應

到底係咩壞咗？

將reset btn 條線轉去插power 條線